我個藍港豬老母昨日係夢到比友善勇武輕微感化左

話說我老母做零售業
本身係一個藍港豬，成日屌示威者搞咁多野做乜，又會講到勇武look嘅人好恐怖，但尋日佢返到黎講左啲野...

佢話尋日偷懶訓覺個時，
發夢夢見有兩個黑衫黑褲蒙面嘅人去搵佢買野，賣開野嘅佢中意計平少少去籠絡人心，佢話黑衫人全程都好禮貌，不停講唔該，又教返佢野..
跟住佢返到黎就同我個深藍老豆講，你唔搞佢地，佢地唔會做啲咩，佢地只係想搞警察搞政府，你禮貌對佢，佢地唔會亂搞人嘅

佢平時仲要係信前線一定係有收錢嘅，但今日再講起個時，我再加多幾句，佢就改左口風話收錢嘅可能係有，但其實好大部分都係覺得政府有問題，自己選擇行出黎嘅

可能只係小事一則，不過都想提提各位盡量心懷善意 (不包括對狗/影人大頭相/郁手郁腳屌示威者嘅人)
知道對住啲狗同個仆街7娥大家會好氣頂，特別係夢到行動嘅時候，旁人一個小小嘅動作都有機會影響/嚇親大家，但大家都唔好放棄每個有機會感化到人嘅機會，始終呢一戰要戰幾耐真係唔知，愈多人了解夢境始終係愈好嘅

push

推

多謝巴打

多謝絲打

再推

推呀

我老母都係親中藍絲
琴日天水圍警署 終於俾佢感受到啲煙有幾勁

佢話放工見天耀好嘈
諗住經過睇下咩事就俾人射左粒係腳邊
好彩有人救左佢 幫佢洗眼 佢話估唔到啲狗咁仆街
仲好佩服啲後生仔頂左咁耐都唔走 仲救左佢

所以話啲藍絲俾佢食下煙係好事
食完分分中叫你打大力啲

我都不停同佢地講
佢地本身都好禮貌
你唔去做啲咩 佢地隨時幫返你轉頭